初音只係軟體

烏賊都係

軟體動物 近睇都係動物

N腎幾時擺酒

儲緊錢，勿拉

操你媽初音是真的